有冇包爺(書包)既手足，入嚟講下包爺幫你地賺左馬會幾多錢

我先波馬 4皮
股票 310入 400蚊放 騰訊賺左2萬